高登仔係討論區歷史上都可以算係異類

世界上有無邊個討論區既會員，係想自己上得最多最密既討論區收皮

方丈收皮啦今鋪

證明方丈接手之後搞得幾差